恆生隻app是咪冇得睇e-statement

搵緊都搵唔到

冇㗎 最多睇last 69 days transaction

好似間間既app都無e statement架喎

要用web版

電話上web版睇得返

連登一向劣評嘅 東亞 有

匯豐都有